想玩番陀螺

見最近又流行番陀螺 心思思又想懷舊下

細個有成箱 成日走去鄰居屋企同人鬥 不過我大致上已經唔記得點樣砌好
有冇巴絲比比意見 陀螺用咩配件＋邊隻陀螺＋膠帶冇得輸？

我都想